有無人打算睇20號套鬼修女

睇預告片好似幾恐怖

hi

驚唔驚

係台灣睇左唔太恐怖 都係鳩叫聲多

個人認為唔太好睇，無咩劇情，嚇人剩係識忽然靜曬然彈出嚟再較大個音量

咁你有無比啲聲嚇到

有d 位會彈一彈 因為真係太大聲

係會嚇親嘅，但唔係因為恐怖囉

內容講咩？

你上網搵

睇特務戇J 好過

重睇返詭屋1 2先入戲院睇
唔係好記得之前啲劇情

會睇！

台灣睇左，好一般

怕怕

睇左二十分鐘就訓左

我睇左了，好垃圾

有冇得講下幾垃圾
之前都有睇開詭屋1 2對修女個故有d興趣想睇

氣氛無詭屋1 2 咁好
故事設定上有少少亂
不過fans 嘅可以睇埋當補完世界觀嘅